liverpool is shit?

p

is

車狗

死咗網

a.